[人手置頂] 上水巴絲注意

今日行動重點:
輸出革命思想
五大訴求
幫街坊驅蝗

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

如果係見到目的係為咗驅趕水貨客街坊想加入，希望表達返係民生嘅訴求，從而拉攏佢哋加入。如果一味表達5大訴求， 有一啲淺藍既市民唔會加入遊行行列

要話比街坊聽
咁多水貨客
係因為民建聯出賣居民呀

街招 👉🏻